竹唔係用嚟攔路，係要嚟攻堅，要嚟防騎兵

兩方相遇，一方冇攻擊力，即時就分勝負

推

長矛陣

俗語有話：有乜e郁，揸住碌竹
利申：只係分享俗語

對面有TEAR GAS 又開實槍仲遠過竹喎

要遠量產投石器仲實際啦

乜能騎兵

總之唔係造rb材料

前傘陣 後矛陣 慢慢推進

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散